乜維港LED廣告牌可以俾商家作政治表態？

幾年前開始啲中資攞晒廣告牌使用權
顯然啲Design變柒晒但OK無問題
你攞到使用權你有資格用
但係呢幾日真係忍唔到
啲disign柒到傻唔講有三分一俾中資作政治宣傳宣揚國安法
恆大中心真係屌佢老母，啲design一直都係柒，無咗中國國旗旗海我以為佢終於意識到自己問題而家大大隻紅底黃字完完全全共產design作政治宣傳資本主義社會？